毒撚,諗清楚自己適唔適合拍拖

其實好多時我係咪想拍拖呢,我到底係想搵個人喺自己寂莫嘅時候陪下自己定係想搵個人過人世呢.
問心嗰句我都係怕寂莫啫,成日都會覺得個女仔同我一齊好似害咗佢咁,當我諗到呢道就寧願自己一個人好過,反正鍾意嚫嘅都唔鍾意我 就算同到我一齊,好似我呢啲唔鍾意同人講嘢,咁正經嘅人到最後祗會悶嚫個女仔
利申 a0

根本冇人對你有興趣，冇需要擔心d無謂野

你講得幾啱

二樓秒回,此POST 已完

咁快

你幾時有出到pool既錯覺？

認同我中意親嘅人都唔中意我

大家咁話啦

拍拖只為扑野

咁你叫雞擺啦,兩個人喺埋一齊唔一定要有性

巴打講得啱

can't agger more

抱下佢
摸下佢個頭
佢又抱返我
扑野其次
最重要係愛

而唔鍾意既人又會鍾意你

我都覺得自己會a0 grad

講得出呢句你好難唔a0啵

呢個真

真係天真

agger

你愛的 你得唔到
你唔愛的 你甩唔到

但點解你唔試下比機會自己同比個女仔

因為我鍾意嚫嘅都唔鍾意我

性係情侶關係其中一部分
性方面唔配合都係一個造成爭執or分手既因素
時時妖魔化性行為既人 真係離地

我始終覺得,婚後性行爲先至係啱嘅